灣仔壹環開放式戶 800萬元獲承接 屋苑今年暫7成交

灣仔壹環開放式戶 800萬元獲承接 屋苑今年暫7成交
16:20 2020/08/13

"......剛成交的壹環為高層B室單位，實用面積約為320呎，為開放式戶，並以約800萬元獲承接，實用呎價約為25,000元.....上述單位原業主於2012年3月份以約690.2萬元購入上述物業，是次轉售帳面獲利約109.8萬元，升值約16%。"

點解7年都係升16%咁少

實320呎要800萬